呢個年代 你地會點睇用交友app嘅人

識下朋友有咩問題
用得呢啲擺明想揾sp

全部男人

但係如果全部男人個app應該做唔到落去格

狗公姣婆
各位見到另一半有用開交友apps嘅話
勸你早日中出即飛

人渣

好人好姐點會用
唔係狗公呃閪屌就係姣閪昆人比錢

明買明賣想識伴侶/性伴。

有時生活上難識異性要用下既